聽日同後日先係隻歌出咗之後嘅第一個星期六，日 都未知人數各方面係咪會減少定點 做乜咁快要定性咗個個剩係唱歌唔記得玩主線？

如果呢兩日真係少咗人先檢討啦

就算檢討拜託大家都唔好語氣咁差啦

我見到大家係度屌嚟屌去個人真係好氣餒

點解要咁樣去打擊自己友士氣，有冇人可以解釋畀我聽

push

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

唔好再打擊士氣好冇？

搵人解釋嚟聽下

有啲人覺得首歌唔係佢地勢力作既，咪係度單單打打囉。無野既，由佢地刷下存在感囉，網絡遊魂既生存方式黎，包容下

成版有兩三個post都係屌緊，有士氣都睇到冇士氣

好多人帶風向搞到大家互相批鬥，明明個勢仲喺度，士氣又高漲

所以咁先嬲，自己友屌嚟做乜

就算真係少咗人，都係畀佢哋屌走

【行動po】全民文宣日！每星期一齊貼連儂貼文宣

唔好意思借個位宣傳
小妹提議每星期一四晚做全民文宣
一齊出街貼連儂啦

點解叫佢地遊魂，因為佢地同啲厲鬼一樣，吸取人間陽氣生存，只不過佢地吸食既係抗爭士氣，將他人既士氣變成自己屌人既資本而已。

如果真係某冷普城打手，真係想屌撚7佢哋唔好係度分化打擊士氣

啲畜牲都唔會屌自己友啦

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

睇少啲連登
要資訊去睇tg仲好
連登一係三毛 一係怨婦 淨返小量正常討論